《求救》網頁睇片無聲音出

睇片睇youtube開電腦第一段有聲
之後睇既無聲+畫面唔郁
上網搵到以下呢個解決方法

先複製 chrome://plugins/ 到網址列 然後把 把Adobe Flash Player停用
到 安裝最新版

但係而加google廢左呢個功能網
我仲試過重裝flashplayer/chrome/清cookies
但都係無用
到底有乜方法

有冇ad block?

Ad block 好似有bug

剩係得Avira Browser Safety咋

你不如試下重裝google chrome

轉html5睇下得唔得

試左無用

呢個係咩黎

咁youtube以外既網頁可以點